Ober!"
"Ja, meneer."
"Is dat paard van mij klaar?"
"Die rond de deur, meneer."
"Ik zeg.
Kijk hier, u sir.
De lady won't ride to-dag; het weer won't do."
"heel goed, meneer."
"En ik niet dineren, want ik ben gaan dineren bij de dames."
"heel goed, meneer."
